［意真討論］如何賣身比香港

林鄭尋日話自己係土生土長香港人，做特首之後賣身比香港，我就諗其實佢做緊嘅野係咪全部都曲線幫緊香港人

- 依家香港人比雨傘革命時更齊心，更關注香港政治環境
- 台灣蔡英文關注香港，一句今日香港明日台灣令佢民望升、韓國瑜親中就跌民望
- 美國拎《香港人權與民主法案》出嚟，令美國起中美貿易戰多咗個籌碼

林鄭《送中》呢一步棋，一下就令中共一次過起三個地方劣勢

做雞

佢只係賣香港 冇賣身

苦肉計

台獨之母， 整個banner星期日歌頌佢

黃蓋轉世

真既就劇情就精彩過game of thrones 十倍有多

家下仲要搞9大陸 比國際關注話中共冇人權
佢到底係 低級紅 定 高級黑

高級
睇下幾多外國政府出聲比壓力